90後 一人一件已經消失咗嘅生活小事

我先

打去人哋屋企
「喂，xxx啊唔該」

「喂！幾時去飲喜茶啊！」

聖誕時msn顯示為離線，扮出咗街，但其實全日都留係屋企

拎屋企飲完嘅鮮奶樽去兌1蚊 買到兩條支支冰

電視廣告時段狗衝去洗手間剩再狗衝返廳睇電視